721班鄉黑算唔算正式放生晒 無手尾跟？

成七百人 起底都起左一大渣 黑警捉得十幾人 仲要落非法集結當交貨
而家全部保釋晒 幾個月先去狗房報到下 提堂無期

去到庭比到盡都係社會服務令
屌你老味 全世界最低成本恐怖襲擊

未有巴打講左囉
關愛下佢地丁屋申請
冇成本又可以玩野

黑警咁撚仆街 死撚哂去啦

其實係咪無途徑可以制裁到果班生蕃?

法制以外

等獨立調查委員會 好似係

呢個委員會只係比報告 最後都係睇律政司 市民都吹唔撚漲

無上庭 = 無檢控
只做戲拉番差館 ~

呢件事進一步告訴我們，俾藍絲打，一係走，一係還手，千萬不能容忍，也絕不能報警

非法集結上到庭都係廢罪 最多比個官串下

搞佢哋好多方法嘅

屌啦媽
咁就當冇左件事?

係，完咗嫁啦

個啲佢地自己友黎 點會捉呀

最抵死捉左24小時都冇就保晒

仲可以查官地

連儂牆比廢老搞 有拉過人咩

要睇個官有幾想做佢 擺到明charge錯

屌你老味! 想借D易扮冇事!!

一早講過告非法集結已經唔對路，差佬一定係有大告大先，冇告佢暴動/嚴重傷人已經知佢係放生啦

支持元朗切丁